亂發脾氣嘅女朋友

點樣哄返男朋友
好愛佢!!!

收皮啦
你地啲女人淨係識發脾氣
自己亂發又要人哄
依家人地忍無可忍喇
你咪抵撚死

我係抵撚死，我好後悔
求各位屌醒同教我點做好

道歉時露出胸部是常識吧

佢唔聽電話 關左機

做咩事？

接放工

咁愛佢當初就唔好亂發脾氣啦
將心比己佢對你亂發脾氣你又有咩感覺呀

太遲啦
失去左先去珍惜
每一樣野都有限期

就你個角度
你可以試下盡你既努力去打動番佢
但係未必有用
結果亦都未必好似你想像之中咁好
不過起碼令自己無悔先
加油啦

利申:過來人

你岩啊
我次次發脾氣又唔講原因，唔直接D，對方都唔知我做乜勁。。。。。

我會盡力去改我d死人脾氣同去哄返我男朋友

都冇其他野做到
真係搏一搏啦
希望你成功

利申: 失敗左

脾氣差

佢理返我了，我會用行動證明俾佢睇嘅

太遲 我前女都係亂發脾氣
發得多會好難頂
我會唸是否合適自己

抵死

我都係

有時爆左就追唔番
追倒冇決心去改既不如算啦

你啲女人成日無端白事發小姐脾氣邊有人頂得順，特別係啲無理取鬧嘅最黑人憎，畀啲教訓你都好嘅